% Alphabet Font Catalog
\documentclass[10.5pt,a4paper,sans]{article} 
\usepackage[top=1.5cm,bottom=1.5cm,left=1.5cm,right=1.5cm]{geometry}
\setlength{\columnsep}{7mm} 
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{fontspec}
\usepackage{parskip}                                                            % Add spacing between paras instead of indents
\usepackage{multicol}

<--fontdefs-->

\newenvironment{paraTex}[3]{#1\fontsize{#2}{#3}\selectfont}{}

\newcommand{\demoText}[2]{
    \parbox[t]{3cm}{
    {\footnotesize #2}
    }
    \hskip 0.5cm
    \parbox[t]{14.5cm}{
            {#1\fontsize{30pt}{24pt}\selectfont Eay3} 
            {#1\fontsize{20pt}{16pt}\selectfont Wim Xavier,} 
            {#1\fontsize{16pt}{16pt}\selectfont questo povero ma bravo disk-jockey} 
            {#1\fontsize{14pt}{16pt}\selectfont che già, non fu solo zarro, con un fiato afflato affrettato.} 
            {#1\fontsize{18pt}{16pt}\selectfont 1 2 3 4 5 6 7 8 9 0 à ç è é ì ò ù  ! " £ \$ \% \& / ( ) ? € }

    }
    
    \vskip 2pt
    \rule{\textwidth}{0.4pt}
    \vskip 2pt
}


\begin{document}

<--templatepages-->

\end{document}